香巷小姐即時討論區

3號大奶奶

唔睇垃圾

麥明c

不了

好失望呀世清

支持邊個？ 8號廣東話都未講好

郭柏妍屌打

34

g持1號

識野

樣好似麻麻地

港版子瑜

amber打手

豬

即係雞啦

正過支魚

支魚對腳粗過我

佢ig del撚哂做game girl啲相

4號

G來

電競g

@父哥 有愛回家班人

泳裝vr

大奶奶呢？大奶奶去咗邊？

amber?

屌你老母callg都無睇得咁清楚 360vr 我準備打j了

系

拉

郭柏妍真係幾正

btw 世清一開po就咁高質

上得tvb好難唔正

你即刻死全家

廖慧儀先jeng

細細粒？

你親手x？

個樣西到
講野無起伏

秒

1號個鼻假假地

大家都系

反父會出手

每個月都有 28 日
呢條好 tricky

世清屈到

3號

屌你老母2號我條女都令過佢

有重量級港姐就佢贏

靚到

班女無涵養

1號幾正式

5號塊面咩事

圖？

1號d唇膏痴左落d牙到
好想幫佢奶返乾淨

蓋

蓋清

狂野空姐幾撚正

6號！！！

9號 10號 不了

乜鳩香港小姐呀？
呢班電視台𡃁妹憑咩代表我地香港人？

睇你老母，係黨姐，係TVB雞

單t 346 唔洗諗 柯煙

黨小姐

辣殺睇黨姐

紅媒小姐

Amber比人問3題咁多好harsh

9號好撚似et 返去踩單車上月球啦

咁都上到熱門
請大家善用不推文

我宣佈鬼妹已經贏撚咗了
成個公主咁好靚

佢屌打佩狗

佩狗粒水

我覺得得

擺明針對佢。。。

拉一推二

你唔講我都唔知原來今日選港姐

黨用肉便器 不了

臭雞

tvb都睇得，唔反藍店了

我都覺

無反過 你7左

ching25到抽筋

跳乜9韓國舞= =

比狗睇

志兄係到狙擊啲黃絲

佢哋自己入嚟7

Tvb 真係好多人睇

下下都秒

做保險嫁依家

2號幾正
想買1w3p

咪推比佢知

Ok

理財策劃經理 想同佢買保險 可唔可以送1q

支味濃

上海灘

10號何君堯侄仔女友
星展做

早幾日食光榮扮黃

仲睇党姐？

10個都唔靚 唔想睇

再拉

無人想知

無野好討論

志狗惡到

咁得閒上連登今日唔洗去太子？

印象入面覺得佢好似chipmunk

2號勁令

推

吓 侮辱Kpop

再推

成排骨⋯⋯

9號

G
不了

勁多人推都無人想知？

話識跳舞個啲全部鳩fing

有咩所謂都係雞

仲好意思討論啲雞
拉走

屌哂你地老母
即刻死去隔離post做任啦

不了 拉

無睇十年

你pr公司

幼稚園舞蹈叫kpop 痴線

成班打手就收皮啦

睇黨姐 驗下腦啦

睇就睇 咪撚推post

睇pornhub好過啦!
CCTVB

又推

睇你老母

頂，唔記得用不推文

之前啲泳衣趕客
宜家升球大pad都冇所謂了

姓郭果個條腿幾淫

樓豬 垃撚圾

咁得閒拉唔出太子？

3號正呀..高難度POST都做到...佢條仔就正

垃圾都好睇？

佢地殘廢 全部都葉榮咁

抵死

拉番

不推文回覆啊
專心返831啦 仲睇呢啲垃圾雞真係智力低下

咁你躝返出去

收左tvb錢=’=

繼續同你玩拉post

下 我HKU phd你低下定我低下

笑lun 4 禾🦷🐷🐷🐷🐷

咪影衰hku

唔好上咁多波台 個腦會變乒乓波

咁撚叻仔🦷？

咁多3號打手嘅

你7左 唔記得用不推文

都好誇下

我事實係 我係要睇tvb 吹？

唱歌嗰啲真係難聽到嘔

班yc玩洗版

三重彩 6 3 1

2都無？！-.-

垃圾仲咁大聲周圍講

6>1 3 2

學生哥買iPhone 7 plus

ip7都買唔起嘅垃圾

咁都叫證明 真係弱智

激動咗唔記得

点解

又一臭雞出軌 死人

好funny

弱智係咁

【第二波請願名單—紅媒金主】
‼️ 21:05 推出「第三輪請願」，唔好行開 ‼️

1.派嬲😡 2.留言💬 3.永久抵制🙅🏻‍♀️

💎 聖安娜餅屋 💎
[臨近中秋，幫你倒一倒米，唔好買佢啲月餅，老細馮國經搞緊大灣區督導]

💎 嘉頓 💎
[忠實TVB客戶，由年初到現在都係，唔好再買咩生命麵包]

💎 Johnson強生 💎
[黃金時段賣廣告，以後爽身粉、嬰兒產品唔買你]

💎 立橋人壽 💎
[賣咗好耐廣告，CEO係「收成波」陳健波，你派嬲即係阻住佢收成]

💎 珮氏驅蚊 💎
[珮氏啲QC紀錄唔多好，每次講起佢我都諗起之前止咳露有玻璃碎]

💎 屈臣氏 Wats Petmacy 寵物藥妝 💎
[狂賣TVB賣廣告，又進駐《愛·回家》，係「黃朋友」頭號敵人之一]

💎 Pet Nutriland寵營樂 💎
[同屈臣氏Petmacy係一伙人，老細係前御藥堂高層陳恩德，非常迷戀TVB]

💎 澳洲膚潤康藥業 💎
[膚潤康同TVB係情人，兩個不斷互share對方嘅post]

💎 樂敦製藥 💎
[同TVB嘅交情已經有一段時間，但又無人勸誡過你，Here we are!]

//from sayno2tvb TG channel//

勁似中度

你算比面

咪撚影衰HKU啦

你冇拉 弱智西

8都幾正

潛撚左

佢比人告暴動 你喺冷氣房玩分化

10都ok

係就cap埋前半段啦 弱智

圖書館都係佢睇開

你嬲到回兩次

2號最正

家陣禮志冇人識

乜能

25

收爺啦你根本係過嚟攞料搏人自爆身份嘅狗
露晒底啦on9仔

係嘅呀sir!

我冇嬲。

咁都捉到狗

佢警狗嚟

勁似國安局

巴打好勁 咁都知 波台狗果然係勁

香香公主無睇？ ！
比diddid姐問到啞

推
俾所有人入嚟block哂啲睇黨姐既5毛

你勁嬲

鬼妹

我冇。

話唔睇tvb的咪又偷偷地睇

係嘅波台狗!

呀sir唔做嬲啵

認左

All in No.2

波台啲on9 仔真係好易認

對唔住呀sir

文盲？你勁似毅進狗

黑警好撚蠢

佢連正常句子都打唔到

個個都無腦

Sorry sir

黑京係咁

呢個係真

佢好嬲好嬲面紅耳赤咁打字

狂吹奏5G

你比人告暴動 佢喺冷氣房面紅耳赤

滿哥hku

咪提

係

係就係唔係就唔係 咩叫勁似

佢中度智障

你幾有口德

3號好撚正

cctvb : 嘩吊你老母！洗吾洗挽刀甘能盡牙？？即場狙擊廣告商？

幾大波

6勁似lkf啲女

10都似

你仲大

唔好貼圖

無

點睇世清唔敢同班連衛兵開拖

笠

正經討論港女

波台狗快啲推post 唔好俾佢沉

好波

世清

賓

隻抽？

假波到癲
6號都無

rosita冠啦

屌你老母6號3甲料都foul 屌你老母

6號拍埋5號
6號正好多lo

6號走咗都唔洗睇啦

熄撚左啦 6號都無on9

雖然幾正 但佢勁呆

陸浩明係度

5/10
普通好笑

6號都靚？好俗

5號豬黎

你IQ有200

你返去lkf啦 6號正到癲咗

你身高都有

我208

反志？

屌，世清開完po又笠撚左

理性分析

2號應該可以抱起我黎屌
利申155

得季

4號剩係得季軍on9?
仲黑過阿仙奴

佢太呆

阿仙奴無黑

On9
5號唔係冠軍呀?

勁黑
似利記

TVB係咪搞港獨
揀個鬼妹做港姐

冠軍成個dybala咁

屌你老母，點解唔係我地中國人贏

佢係中國人

佢冇黃皮膚

睇撚到哭左，原來tvb咁撚黃，打埋國際戰線

冠軍好似陳凱琳

冠咗

屌你打手 收皮啦

中文都唔識講,咁樣落支那面

6日狗又入嚟收割

黃到仆晒街

实力非凡！

係打手咁點其他7到咁

是其是估唔到tvb咁屈

8號勝在表現自然同靚，唔係好識聽講廣東話易流露自然感

唔䜢政見，6號最靚

依個靚好多

證明天生好重要，其他人點努力都係輸

六號cheap樣囉